黑警雷射槍測試

我推測報紙上做左手腳,可能被塗上其他易燃物質
民間記者會可以做相同測試出黎比大家睇下

警方示範已證明雷射筆唔可以做到攻擊性武器
示範證明要鎖定目標到4秒，但現實攻擊沒有可能鎖定人1秒，所以雷射筆係無可能做攻擊性武器。
明顯警察拘捕及示範目的只係向大家說明黑警係有幾黑暗，係香港人想像唔到。